（窮L買機）g5係咪真係好差？

g5係咪真係好差？見2千幾蚊

你接受到電倒水咪得囉

買左幾日, 唔錯
低用量, 唔打機, 只係睇下片
韓水$2100, 呢個價錢買到旗艦機算係咁

邊度買咁平？過完年想買G5/V10

仲v10

想買大mon

yahoo拍賣一個叫tel_65XXXXXX既賣家
唔好買v10, 粒cpu有問題容易燒底板

想大moon既可以揀zf3
慳電過g5, 但個moon g5靚d

2100 好平

點倒法？🙄

thanks ching

用緊，聽歌影相都好好

呢個幾年前有賣blackberry
見到後驗左一驗…無買走左

水貨可以去邊買

會死底板呀 大mon

Bio2

有冇邊間實體店賣緊咁既價 除左水行貨..宏基

好似有雙卡版可換電G5，有巴打買左水貨

機 水機係咪收足香港個4g

你個表幾時

水貨鋪都係22xx
而且韓水單卡, 可用band少d, 所以平d

師兄, 係邊間cap張圖出黎

用緊,倒水電

G5咩版收4g好D？

台水好過韓水

個rom分別大？

個ROM 唔知，HK 通常買番台水架啦

同埋升左7.0 都仲好順，電量正常

G5本身係雙卡可換電

想買 2手行貨幾錢? 影相wide 又有雙click mon 換電

只用3g ok?

咩game 黎？

自

用到

二手唔怕？

G5幾抵用
如果唔係樣柒我都想買佢

2000幾蚊G5夠玩啦

倒水到仆街 同埋唔知係咪我問題 成日網絡收得好差

呢世都唔會再買LG

個廣角好正
用黎女一流

其他過得去
怕倒水咪買多夠電囉
反正佢換電咁方便

正野 唔買後悔一生

準備5s換G5

開頭半年係正 我用左半年果mon有印 頂唔順轉左iphone

咪撚搞 LG d qc好撚垃圾 永不錄用 死底板 bootloop

g6 差不多公佈

用左2個月，暫時滿意

未買過水機之前諗住買部台水, 上網 check 過台水係 H860, 港版係 H860N

去到話要台水, 佢拎左部 H860N 比我, check 機身感覺有異, 又講唔出係咩又唔係花但總之唔係完美咁啦, 都唔知係咪二手港版翻新機黎無買到

買左未夠一年，前日壞左sim1卡槽
收到2G收唔到3G4G
其他都可以接受
衞訊行貨

用左半年 到三個月個時開機掣壞左一係自己禁實左一係就無反應 成撚日出個咩IMEI display黎話要我重新開機 出面換左之後用唔到指紋
但電量仲好襟用

最撚大獲係兩舊電都唔夠
要買尿袋先頂到
利申:G5前用家 已換機

有印係死證

有無咁誇呀 我用到1日

g6 呢？

g5 個印update 完firmware 大幅改善

部機電唔多，開頭都好耐用，之後唔知係咪裝多左app 有少少倒水

但速度同相機都好好
未聽到大量燒底板問題

用左3個月好滿意，主要係性價比加分

32gb rom 係缺點

用得耐,熱會烙印,不過會慢慢消失,一係你等多陣4月出G6

g6都出仲買g5

nexus 4, 5x ,G4

三部壞曬，永久blacklist

粒 625 夠打 NBA 17

但唔夠光成日失焦

買se